外交部批蓬佩奧反華表演成自編自演獨角戲

推